\begin{song}[remember-chords]{title={Ljubim jo}, band={Adi Smolar}}

\begin{kitica}
C \\
Majhna je, rjava, lepih je oblin. Ko \\
F \\
vem, da je ob meni, mirno lahk zaspim, \\
G 	F \\
mi vedno rada hudo žejo pogasi in nudi \\
G \\
mi užitke, ki jih pri ženskah ni. \\
Refren: \\
C 	F 	G \\
Ljubim jo, ljubim jo, ljubim jo \\
G 	C \\
flaško pirovsko!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vedno rad jo v svojih rokah držim, ko nežno jo odpiram, v strasti ves drhtim, všeĉ mi je, da nikdar ljubosumna ni, ĉe pijem zraven nje še šnops, jo veseli. \\
REFREN
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ĉe kupim celo gajbo, v sobo se zaprem in z vsemi pravo orgijo zaĉnem. Naslednja vsaka mi od prejšnje bolj diši, ko spijem vse, se od ljubezni mi vrti. \\
REFREN
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tako mineva mi življenje brez skrbi, dokler pivovarna ena vsaj stoji. Vem, da vedno družbo delala mi bo, edina prava je ljubezen moja to.
\end{kitica}

\end{song}
